今日同fd吹水，比佢地笑到我面黃

我同佢地講我終於上得番高登
佢地問我叫咩名個apps
我就口快快答左lin高登

Ok